[[{"answer": ["C"], "question": "1.\uff08  \uff09\u662f\u4e24\u5cb8\u5173\u7cfb\u7684\u653f\u6cbb\u57fa\u7840\u3002\nA.\u201c\u4e5d\u4e8c\u5171\u8bc6\u201d   B.\u4e00\u56fd\u4e24\u5236    C.\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u539f\u5219    D.\u548c\u5e73\u7edf\u4e00\n"}, {"answer": ["B"], "question": "2. \u7b2c\u5341\u4e5d\u5c4a\u4e2d\u5171\u4e2d\u592e\u653f\u6cbb\u5c40\u5e38\u59d4\u4f1a\u5171\u6709\u51e0\u4f4d\u59d4\u5458\uff1f\nA.6   B.7   C.8   D.9\n"}, {"answer": ["C"], "question": "3. \u6211\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5df2\u7531______\u9636\u6bb5\u8f6c\u5411______\u9636\u6bb5\uff0c\u6b63\u5904\u5728\u8f6c\u53d8\u53d1\u5c55\u65b9\u5f0f\u3001\u4f18\u5316\u7ecf\u6d4e\u7ed3\u6784\u3001\u8f6c\u6362\u589e\u957f\u52a8\u529b\u7684\u653b\u5173\u671f\uff0c\u5efa\u8bbe\u73b0\u4ee3\u5316\u7ecf\u6d4e\u4f53\u7cfb\u662f\u8de8\u8d8a\u5173\u53e3\u7684\u8feb\u5207\u8981\u6c42\u548c\u6211\u56fd\u53d1\u5c55\u7684\u6218\u7565\u76ee\u6807\u3002\nA.\u9ad8\u901f\u589e\u957f\u3000\u9ad8\u6c34\u5e73\u53d1\u5c55 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\nB.\u9ad8\u901f\u53d1\u5c55\u3000\u9ad8\u6c34\u5e73\u53d1\u5c55 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\nC.\u9ad8\u901f\u589e\u957f\u3000\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\nD.\u9ad8\u901f\u53d1\u5c55\u3000\u9ad8\u8d28\u91cf\u53d1\u5c55\n"}, {"answer": ["B"], "question": "4. \u7ecf\u8fc7\u957f\u671f\u52aa\u529b\uff0c\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8fdb\u5165\u4e86\u65b0\u65f6\u4ee3\uff0c\u8fd9\u662f\u6211\u56fd\u53d1\u5c55\u65b0\u7684____\u3002\n  A.\u672a\u6765\u65b9\u5411    B.\u672a\u6765\u65b9\u4f4d   C.\u5386\u53f2\u65b9\u5411    D.\u5386\u53f2\u65b9\u4f4d\n"}, {"answer": ["C"], "question": "5. \u515a\u7684\u5341\u4e5d\u5927\u62a5\u544a\u6307\u51fa\uff0c\u5341\u516b\u5927\u4ee5\u6765\uff0c\u6211\u56fd\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u5bf9\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u589e\u957f\u8d21\u732e\u7387\u8d85\u8fc7     \u3002\nA.10%  B.20%  C.30%    D.15%\n"}, {"answer": ["B", "C", "D"], "question": "\uff08\u591a\u9009\u9898\uff096. \u6211\u4eec\u515a\u6df1\u523b\u8ba4\u8bc6\u5230\uff0c\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\uff0c\u5fc5\u987b\u63a8\u7ffb\u538b\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u5934\u4e0a\u7684______\u4e09\u5ea7\u5927\u5c71\uff0c\u5b9e\u73b0\u6c11\u65cf\u72ec\u7acb\u3001\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u3001\u56fd\u5bb6\u7edf\u4e00\u3001\u793e\u4f1a\u7a33\u5b9a\u3002\n  A.\u9738\u6743\u4e3b\u4e49\nB.\u5e1d\u56fd\u4e3b\u4e49\n  C.\u5c01\u5efa\u4e3b\u4e49\n  D.\u5b98\u50da\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\n"}, {"answer": ["A", "C", "D"], "question": "\uff08\u591a\u9009\u9898\uff097. \u4e94\u5e74\u6765\uff0c\u6211\u4eec\u52c7\u4e8e\u9762\u5bf9\u515a\u9762\u4e34\u7684\u91cd\u5927\u98ce\u9669\u8003\u9a8c\u548c\u515a\u5185\u5b58\u5728\u7684\u7a81\u51fa\u95ee\u9898\uff0c\u4ee5\u987d\u5f3a\u610f\u5fd7\u54c1\u8d28\u6b63\u98ce\u8083\u7eaa\u3001\u53cd\u8150\u60e9\u6076\uff0c\u6d88\u9664\u4e86\u515a\u548c\u56fd\u5bb6\u5185\u90e8\u5b58\u5728\u7684\u4e25\u91cd\u9690\u60a3\uff0c\u515a\u5185\u653f\u6cbb\u751f\u6d3b\u6c14\u8c61\u66f4\u65b0\uff0c\u515a\u5185\u653f\u6cbb\u751f\u6001\u660e\u663e\u597d\u8f6c\uff0c\u515a\u7684_______\u663e\u8457\u589e\u5f3a\u3002\nA.\u521b\u9020\u529b\t\t\tB.\u521b\u65b0\u529b\nC.\u51dd\u805a\u529b\t\t\tD.\u6218\u6597\u529b\n"}, {"answer": ["A", "B", "C"], "question": "\uff08\u591a\u9009\u9898\uff098. \u5728\u5e86\u795d\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u6210\u7acb95\u5468\u5e74\u5927\u4f1a\u4e0a\uff0c\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u5f3a\u8c03\u6307\u51fa\uff1a\u201c\u575a\u6301\u4e0d\u5fd8\u521d\u5fc3\u3001\u7ee7\u7eed\u524d\u884c\uff0c\u8981\u575a\u6301\u515a\u7684\u57fa\u672c\u8def\u7ebf\u4e0d\u52a8\u6447\uff0c\u4e0d\u65ad\u628a\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4f1f\u5927\u4e8b\u4e1a\u63a8\u5411\u524d\u8fdb\u3002\u201d\u6539\u9769\u5f00\u653e\u4ee5\u6765\uff0c\u515a\u548c\u56fd\u5bb6\u9886\u5bfc\u4eba\u4e00\u518d\u5f3a\u8c03\u8981\u6beb\u4e0d\u52a8\u6447\u5730\u575a\u6301\u515a\u7684\u57fa\u672c\u8def\u7ebf\uff0c\u8fd9\u4e3b\u8981\u662f\u56e0\u4e3a\uff0c\u5b9e\u8df5\u5df2\u7ecf\u8bc1\u660e\u515a\u7684\u57fa\u672c\u8def\u7ebf\u662f         \u3002\nA.\u515a\u548c\u56fd\u5bb6\u7684\u751f\u547d\u7ebf\u3001\u4eba\u6c11\u7684\u5e78\u798f\u7ebf\nB.\u5b9e\u73b0\u79d1\u5b66\u53d1\u5c55\u7684\u653f\u6cbb\u4fdd\u8bc1\nC.\u5174\u56fd\u3001\u7acb\u56fd\u3001\u5f3a\u56fd\u7684\u91cd\u5927\u6cd5\u5b9d\nD.\u601d\u60f3\u8def\u7ebf\u7684\u6838\u5fc3\n"}], [{"answer": ["B"], "question": "1.\u5b9e\u65bd\u5171\u5efa\u201c\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u201d\u5021\u8bae\uff0c\u53d1\u8d77\u521b\u529e\u4e9a\u6d32\u57fa\u7840\u8bbe\u65bd\u6295\u8d44\u94f6\u884c\uff0c\u8bbe\u7acb\u4e1d\u8def\u57fa\u91d1\uff0c\u4e3e\u529e\u9996\u5c4a\u201c\u4e00\u5e26\u4e00\u8def\u201d\u56fd\u9645\u5408\u4f5c\u9ad8\u5cf0\u8bba\u575b\u3001\u4e9a\u592a\u7ecf\u5408\u7ec4\u7ec7\u9886\u5bfc\u4eba\u975e\u6b63\u5f0f\u4f1a\u8bae\u3001\u4e8c\u5341\u56fd\u96c6\u56e2\u9886\u5bfc\u4eba____\u5cf0\u4f1a\u3001\u91d1\u7816\u56fd\u5bb6\u9886\u5bfc\u4eba____\u4f1a\u6664\u3001\u4e9a\u4fe1\u5cf0\u4f1a\u3002\nA.\u5317\u4eac\u3000\u5357\u4eac\u3000B.\u676d\u5dde\u3000\u53a6\u95e8\nC.\u5357\u4eac\u3000\u5317\u4eac\u3000D.\u53a6\u95e8\u3000\u676d\u5dde\n"}, {"answer": ["C"], "question": "2.\u6c11\u4e3b\u96c6\u4e2d\u5236\u662f(\uff09\u3002\u2028A.\u6c11\u4e3b\u57fa\u7840\u4e0a\u7684\u96c6\u4e2d\u548c\u5e7f\u6cdb\u7684\u6c11\u4e3b\u76f8\u7ed3\u5408\u2028B.\u5e7f\u6cdb\u7684\u96c6\u4e2d\u548c\u96c6\u4e2d\u6307\u5bfc\u4e0b\u7684\u6c11\u4e3b\u76f8\u7ed3\u5408\u2028C.\u6c11\u4e3b\u57fa\u7840\u4e0a\u7684\u96c6\u4e2d\u548c\u96c6\u4e2d\u6307\u5bfc\u4e0b\u7684\u6c11\u4e3b\u76f8\u7ed3\u5408\u2028D.\u5148\u6c11\u4e3b\u540e\u96c6\u4e2d\u76f8\u7ed3\u5408\u7684\u5236\u5ea6\n"}, {"answer": ["D"], "question": "3.\u515a\u7684\u5341\u4e5d\u5927\u62a5\u544a\u6307\u51fa,\u6784\u5efa\u56fd\u571f\u7a7a\u95f4\u5f00\u53d1\u4fdd\u62a4\u5236\u5ea6, \u5b8c\u5584\u4e3b\u4f53\u529f\u80fd\u533a\u914d\u5957\u653f\u7b56,\u5efa\u7acb\u4ee5 ______\u4e3a\u4e3b\u4f53\u7684\u81ea\u7136\u4fdd\u62a4\u5730\u4f53\u7cfb\u3002\nA.\u68ee\u6797\u516c\u56ed B.\u6e7f\u5730\u516c\u56ed\nC.\u4e3b\u9898\u516c\u56ed D.\u56fd\u5bb6\u516c\u56ed\u00a0\n"}, {"answer": ["C"], "question": "4.\u5b9e\u73b0\u201c\u4e24\u4e2a\u4e00\u767e\u5e74\u201d\u594b\u6597\u76ee\u6807\u3001\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u4e2d\u56fd\u68a6\uff0c\u4e0d\u65ad\u63d0\u9ad8\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\uff0c\u5fc5\u987b\u575a\u5b9a\u4e0d\u79fb\u628a____\u4f5c\u4e3a\u515a\u653f\u5174\u56fd\u7684\u7b2c\u4e00\u8981\u52a1\u3002\nA\uff0e\u521b\u65b0\nB\uff0e\u6539\u9769\nC\uff0e\u53d1\u5c55\u2028C\uff0e\u5f00\u653e\n"}, {"answer": ["A"], "question": "5.\u8131\u8d2b\u653b\u575a\u6218\u53d6\u5f97\u51b3\u5b9a\u6027\u8fdb\u5c55, ____\u8d2b\u56f0\u4eba\u53e3\u7a33\u5b9a\u8131\u8d2b, \u8d2b\u56f0\u53d1\u751f\u7387\u4ece\u767e\u5206\u4e4b\u5341\u70b9\u4e8c\u4e0b\u964d\u5230\u767e\u5206\u4e4b\u56db\u4ee5\u4e0b\u3002\nA\uff0e\u516d\u5343\u591a\u4e07 B\uff0e\u4e03\u5343\u591a\u4e07\nC\uff0e\u516b\u5343\u591a\u4e07 D\uff0e\u4e5d\u5343\u591a\u4e07\n"}, {"answer": ["A", "B", "C", "D"], "question": "\uff08\u591a\u9009\uff096. \u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u7684\u5386\u53f2\u4f7f\u547d\u548c\u610f\u4e49\u662f\uff08\uff09\nA\u3001\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u662f\u8fd1\u4ee3\u4ee5\u6765\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u6700\u4f1f\u5927\u7684\u68a6\u60f3\u3002\nB\u3001\u5b9e\u73b0\u4f1f\u5927\u68a6\u60f3\uff0c\u5fc5\u987b\u8fdb\u884c\u4f1f\u5927\u6597\u4e89\u3002\nC\u3001\u5b9e\u73b0\u4f1f\u5927\u68a6\u60f3\uff0c\u5fc5\u987b\u5efa\u8bbe\u4f1f\u5927\u5de5\u7a0b\u3002\nD\u3001\u5b9e\u73b0\u4f1f\u5927\u68a6\u60f3\uff0c\u5fc5\u987b\u63a8\u8fdb\u4f1f\u5927\u4e8b\u4e1a\u3002\n"}, {"answer": ["A", "B", "D"], "question": "\uff08\u591a\u9009\uff097.\u5341\u4e5d\u5927\u62a5\u544a\u5c06\u65b0\u578b\u56fd\u9645\u5173\u7cfb\u7684\u5185\u6db5\u4ece\u201c\u4ee5\u5408\u4f5c\u5171\u8d62\u4e3a\u6838\u5fc3\u201d\uff0c\u5145\u5b9e\u4e3a\uff08 \uff09\nA\u76f8\u4e92\u5c0a\u91cd   B\u516c\u5e73\u6b63\u4e49    C\u5e73\u7b49\u4e92\u60e0      D\u5408\u4f5c\u5171\u8d62\n"}, {"answer": ["C", "D"], "question": "\uff08\u591a\u9009\uff098. 2018\u5e743\u670810\u65e5\uff0c\u4e60\u8fd1\u5e73\u603b\u4e66\u8bb0\u5728\u53c2\u52a0\u5341\u4e09\u5c4a\u5168\u56fd\u4eba\u5927\u4e00\u6b21\u4f1a\u8bae\u91cd\u5e86\u4ee3\u8868\u56e2\u5ba1\u8bae\u65f6\u5f3a\u8c03\uff0c\u8981\u614e\u72ec\u614e\u521d\u614e\u5fae\u614e\u6b32\uff0c\u57f9\u517b\u548c\u5f3a\u5316\u81ea\u6211\u7ea6\u675f\u3001\u81ea\u6211\u63a7\u5236\u7684\u610f\u8bc6\u548c\u80fd\u529b\uff0c\u505a\u5230\u5fc3\u4e0d\u52a8\u4e8e\u5fae\u5229\u4e4b\u8bf1\uff0c\u76ee\u4e0d\u7729\u4e8e\u4e94\u8272\u4e4b\u60d1\u3002\u6b64\u53e5\u5316\u7528\u4e86\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u201c\u614e\u5fae\u201d\u548c\u201c\u8282\u6b32\u201d\u8fd9\u4e24\u79cd\u601d\u60f3\u3002\u8bf7\u95ee\u8fd9\u4e24\u79cd\u601d\u60f3\u51fa\u81ea\u54ea\u4e24\u672c\u8457\u4f5c\u4e2d\uff1f\nA\u3001\u300a\u6613\u7ecf\u300b\nB\u3001\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\nC\u3001\u300a\u9053\u5fb7\u7ecf\u300b\nD\u3001\u300a\u8bba\u8bed\u300b\n"}], [{"answer": ["A"], "question": "1.\u5fc5\u987b\u7edf\u7b79\u56fd\u5185\u56fd\u9645\u4e24\u4e2a\u5927\u5c40\uff0c\u59cb\u7ec8\u4e0d\u6e1d\u8d70\u548c\u5e73\u53d1\u5c55\u9053\u8def\u3001\u5949\u884c____\u7684\u5f00\u653e\u6218\u7565\u3002\nA.\u4e92\u5229\u5171\u8d62\u3000B.\u4e92\u76f8\u5408\u4f5c\u00a0\nC.\u5305\u5bb9\u4e92\u4fe1\u3000D.\u5f00\u653e\u5171\u8d62\n"}, {"answer": ["A"], "question": "2.\u5728\u4e60\u8fd1\u5e73\u65b0\u65f6\u4ee3\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\u6307\u5bfc\u4e0b\uff0c\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u9886\u5bfc\u5168\u56fd\u5404\u65cf\u4eba\u6c11\uff0c\u7edf\u63fd\uff08  \uff09\uff0c\u63a8\u52a8\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8fdb\u5165\u4e86\u65b0\u65f6\u4ee3\u3002\nA.\u4f1f\u5927\u6597\u4e89\u3001\u4f1f\u5927\u5de5\u7a0b\u3001\u4f1f\u5927\u4e8b\u4e1a\u3001\u4f1f\u5927\u68a6\u60f3\nB.\u4f1f\u5927\u6597\u4e89\u3001\u4f1f\u5927\u5efa\u8bbe\u3001\u4f1f\u5927\u4e8b\u4e1a\u3001\u4f1f\u5927\u68a6\u60f3\nC.\u4f1f\u5927\u6597\u4e89\u3001\u4f1f\u5927\u5de5\u7a0b\u3001\u4f1f\u5927\u53d1\u5c55\u3001\u4f1f\u5927\u68a6\u60f3\nD.\u4f1f\u5927\u6597\u4e89\u3001\u4f1f\u5927\u5de5\u7a0b\u3001\u4f1f\u5927\u4e8b\u4e1a\u3001\u4f1f\u5927\u7406\u60f3\n"}, {"answer": ["A"], "question": "3.\u8981\u5c0a\u5d07\u515a\u7ae0\uff0c\u4e25\u683c\u6267\u884c\u65b0\u5f62\u52bf\u4e0b\u515a\u5185\u653f\u6cbb\u751f\u6d3b\u82e5\u5e72\u51c6\u5219\uff0c\u589e\u5f3a\u515a\u5185\u653f\u6cbb\u751f\u6d3b\u7684____\u3002\nA.\u653f\u6cbb\u6027\u3001\u65f6\u4ee3\u6027\u3001\u539f\u5219\u6027\u3001\u6218\u6597\u6027\nB.\u601d\u60f3\u6027\u3001\u653f\u6cbb\u6027\u3001\u65f6\u4ee3\u6027\u3001\u539f\u5219\u6027\nC.\u653f\u6cbb\u6027\u3001\u601d\u60f3\u6027\u3001\u65f6\u4ee3\u6027\u3001\u539f\u5219\u6027\nD.\u653f\u6cbb\u6027\u3001\u601d\u60f3\u6027\u3001\u65f6\u4ee3\u6027\u3001\u6218\u6597\u6027\n"}, {"answer": ["C"], "question": "4.\u575a\u51b3\u9632\u6b62\u548c\u53cd\u5bf9_________\uff0c\u575a\u51b3\u9632\u6b62\u548c\u53cd\u5bf9\u5b97\u6d3e\u4e3b\u4e49\u3001\u5708\u5b50\u6587\u5316\u3001\u7801\u5934\u6587\u5316\uff0c\u575a\u51b3\u53cd\u5bf9\u641e\u4e24\u9762\u6d3e\u3001\u505a\u4e24\u9762\u4eba\u3002\nA.\u4e2a\u4eba\u4e3b\u4e49\u3001\u4eab\u4e50\u4e3b\u4e49\u3001\u81ea\u7531\u4e3b\u4e49\u3001\u672c\u4f4d\u4e3b\u4e49\u3001\u597d\u4eba\u4e3b\u4e49\nB.\u4e2a\u4eba\u4e3b\u4e49\u3001\u5206\u6563\u4e3b\u4e49\u3001\u5c71\u5934\u4e3b\u4e49\u3001\u672c\u4f4d\u4e3b\u4e49\u3001\u597d\u4eba\u4e3b\u4e49\nC.\u4e2a\u4eba\u4e3b\u4e49\u3001\u5206\u6563\u4e3b\u4e49\u3001\u81ea\u7531\u4e3b\u4e49\u3001\u672c\u4f4d\u4e3b\u4e49\u3001\u597d\u4eba\u4e3b\u4e49\nD.\u4e2a\u4eba\u4e3b\u4e49\u3001\u5206\u6563\u4e3b\u4e49\u3001\u81ea\u7531\u4e3b\u4e49\u3001\u672c\u4f4d\u4e3b\u4e49\u3001\u4eab\u4e50\u4e3b\u4e49\n"}, {"answer": ["B"], "question": "5.\u515a\u5458\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u6b63\u5f53\u7406\u7531,\u8fde\u7eed\uff08\uff09\u4e0d\u53c2\u52a0\u515a\u7684\u7ec4\u7ec7\u751f\u6d3b,\u6216\u4e0d\u4ea4\u7eb3\u515a\u8d39,\u6216\u4e0d\u505a\u515a\u6240\u5206\u914d\u7684\u5de5\u4f5c,\u5c31\u88ab\u8ba4\u5b9a\u662f\u81ea\u884c\u8131\u515a\u3002\nA.\u4e09\u4e2a\u6708 B.\u516d\u4e2a\u6708 C.\u4e5d\u4e2a\u6708 D.\u4e00\u5e74\n"}, {"answer": ["A", "B", "D"], "question": "\uff08\u591a\u9009\uff096.\u5168\u515a\u540c\u5fd7\u4e00\u5b9a\u8981\u6c38\u8fdc\u4e0e\u4eba\u6c11____\u3001____\u3001____\uff0c\u6c38\u8fdc\u628a\u4eba\u6c11\u5bf9\u7f8e\u597d\u751f\u6d3b\u7684\u5411\u5f80\u4f5c\u4e3a\u594b\u6597\u76ee\u6807\uff0c\u4ee5\u6c38\u4e0d\u61c8\u6020\u7684\u7cbe\u795e\u72b6\u6001\u548c\u4e00\u5f80\u65e0\u524d\u7684\u594b\u6597\u59ff\u6001\uff0c\u7ee7\u7eed\u671d\u7740\u5b9e\u73b0\u4e2d\u534e\u6c11\u65cf\u4f1f\u5927\u590d\u5174\u7684\u5b8f\u4f1f\u76ee\u6807\u594b\u52c7\u524d\u8fdb\u3002\nA\u3001\u540c\u547c\u5438 B\u3001\u5171\u547d\u8fd0   C\u3001\u624b\u7275\u624b D\u3001\u5fc3\u8fde\u5fc3\n"}, {"answer": ["A", "C", "D"], "question": "\uff08\u591a\u9009\u9898\uff097.\u515a\u7684\u5341\u4e5d\u5927\u62a5\u544a\u6307\u51fa\uff0c\u8981\u5efa\u8bbe____\u3001____\u3001____\u52b3\u52a8\u8005\u5927\u519b\uff0c\u5f18\u626c\u52b3\u6a21\u7cbe\u795e\u548c\u5de5\u5320\u7cbe\u795e\uff0c\u8425\u9020\u52b3\u52a8\u5149\u8363\u7684\u793e\u4f1a\u98ce\u5c1a\u548c\u7cbe\u76ca\u6c42\u7cbe\u7684\u656c\u4e1a\u98ce\u6c14\u3002\n A.\u77e5\u8bc6\u578b\t\t\tB.\u5b66\u4e60\u578b\n C.\u6280\u672f\u578b\t\t\tD.\u521b\u65b0\u578b\n"}, {"answer": ["A", "B", "C", "D"], "question": "\uff08\u591a\u9009\uff098.\u52a0\u5f3a\u793e\u4f1a\u6cbb\u7406\u5236\u5ea6\u5efa\u8bbe\uff0c\u5b8c\u5584\u515a\u59d4\u9886\u5bfc\u3001\u653f\u5e9c\u8d1f\u8d23\u3001\u793e\u4f1a\u534f\u540c\u3001\u516c\u4f17\u53c2\u4e0e\u3001\u6cd5\u6cbb\u4fdd\u969c\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u7406\u4f53\u5236\uff0c\u63d0\u9ad8\u793e\u4f1a\u6cbb\u7406________\u6c34\u5e73\u3002\nA\u3001\u793e\u4f1a\u5316 B\u3001\u6cd5\u6cbb\u5316   C\u3001\u667a\u80fd\u5316 D\u3001\u4e13\u4e1a\u5316\n"}]]